［警世］周同學單野 其實話比我地知發夢唔好單獨一個

狗係知法犯法 所以好清楚要點犯法（暗角）
所以唔好做獨行俠 最少要有朋友陪住
唔係既話真係死左都唔知

另外要注意遮樣同小心跟尾狗
除咗狗 大家都要記得仲有國安

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

問題係我無一個朋友肯陪我出，咁可以點

自己一個果時要一路同人講電話/開直播

講電話？？個個都話要返工唔得閒，直播？我部機得5gb一個月咋，點直播

扮講電話得喇掛

推

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??